[日式料理] 涼拌豆腐 （x4)

涼拌豆腐  （海帶、吞拿魚、納豆、木魚花）

成日要自己煮，買餸同煮個下都唔係最煩，最怕食完又要洗碗又要執廚房 要諗多d有咩易食易煮既

Wordpress:

Facebook: supermarketfantasy 超級市場幻想

Instagram:

呢嗰要煮㗎咩

Add oil

唔洗煮
就係個精髓所在

睇太多動漫忍唔住買左納豆黎食
屌 真係好難食

日本人有d都接受唔到

納豆好好食喎

我食過皮蛋豆腐加D四川辣汁好正

係咪可以生啪

正呀 又香又麻 勁夾

牛b死了

我買開超市的牌子，撈埋芥黃、鼓油，攪拌均勻，配大碗白米飯

樓主個blog 啲相想點

日本人食法

頹sor